［有圖純討論］再困班狗的話佢地會唔會有啲想屈服而內訌？

啲狗困得耐會唔會覺醒懷疑自己嘅身分？

好似呢條片入邊呢個咁
佢係咪都係差佬來？
如果佢唔係，我諗入邊一定都有啲咁嘅警犬，
笑笑口食花生，
再困耐啲開始埋怨用過分暴力嘅同事，
跟住內訌
大家覺得如何？

入面應該都有和理非同勇武派

一定內，仲要個腦細好多

見到大家開始散水
我想拋磚引玉
等大家開始諗下
我地下一波文宣應該點打

我覺得可以集中屌黑警
拎一啲case出黎屌
不過今日好辛苦
下次再講

無得收工 諗起都興奮

唔洗做
又有人工收
收唔到工當ot
知你地最多都係圍
咪笑囉

睇你笑得幾耐
出邊啲人可以換人可以買補給
入邊困
第一日，笑
第二日，笑
第三日，慣
第四日，燥
第五日會變成點？
以上係以正常人類估算，
以毅進制同動物思維，
可能會濃縮做48小時內發生

內鬨 快d俾我出去打柒死佢地/ 停啊冷静d